唔叫南亞巴打，叫Brown打有無得諗

無歧視成分
純粹提意見

brown唔係個個南亞人士接受到

完。

就咁巴打就得啦

完

左膠你鐘唔鐘意我叫你左膠呀?
手足就手足啦屌

用膚色分最on9

黑人手足你唔叫black 打

其實叫返南亞裔咪算
用膚色稱呼人有歧視的成份

叫棕國人

唔得

叫My friend

貧yau

咁人地叫yellow object你都接受唔到啦
仲brown打

可以叫佢地chocolate

（利申：白人FD教）

巴打就巴打
係乜種族唔重要
唔需要特別區分

手足最好，夠中性啊嘛

咁叫你yellow guy得唔得?

印巴打

點解要專登分開叫

分咁撚多把撚

香港人就得

Racist!!!
朋友就朋友
無分性別 無分種族 膚色

叫手足咪可以囉
咁撚介意死番大陸做你老母支那人

手腳、巴打咪得 我幫你拉落去啦